國泰乜料？

有無人可以 fact check？white terror 喎

//
Dear all,

Please note the following announcement from CX. May I draw your attention to the following points:

“We are all obliged to abide by law at all times. Cathay Pacific Group has a zero tolerance approach to illegal activities. Specifically, in the current context, there will be disciplinary consequences for employees who support or participate in illegal protests. These consequences could be serious and may include termination of employment.

We have a Code of Conduct as you know - it requires all of us as professionals to maintain our high standards. It also imposes policies, for example confidentiality and social media. We recently had employees disclosing confidential business information and that is a violation of the Code. That is just not acceptable.”

Please also note that the protest in HKIA at 1pm today is illegal and please stay away from the scene.

Feel free to approach your Department Heads or me if you have any queries.

Best,
//

推

CX CEO to all staff

Fact checked, I received this message too

唔使理佢，象徵式都要出張紙當做咗功課。

真